一人一po 推走割蓆三毛

老閪都唔割！
個政府咁閪你都忍到廿年！
就算你覺得機場行錯左都係一次啫，咁就割？
你對唔對得住6位烈士幾百位被捕骨受傷嘅手足啊？

有錯係諗點樣改善唔係割蓆！

1

玩核彈都唔割！

係鬼都唔割！

不分化 不割蓆

可以檢討，唔可以割蓆

[文宣] 公安單野..........

其實都無人話割
點解成日有人指出問題就話人割咗

今晚真係輸左好多
強調唔割之餘
真係要把握時間賽後檢討
聽日補鑊

有鬼咪當計人頭，搞事咪當幫手升級行動！
要利用鬼，唔係要捉鬼

幫手推

正式宣佈連登解散軍勁過中國解放軍

只檢不割

強調返唔割無壞啫

ysys

係死咪攬炒 佢有份做

Push

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

推

如果民意咁兒戲，唔要都罷啦

無惡意 只係覺得好似太敏感
錫春袋都唔割